一人一句高官嘅名言

我話ok就ok

I think that’s completely rubbish

知唔知道咩叫洗版？
知
咁係咩呢？
呃....